我同你哋講 無一隻狗係無辜嘅 唔使同情佢哋一分一毫

近每一次對峙期間都有人同前線指揮官交涉
例子一 源禾路話只要示威者唔推進 狗就唔會推進 結果清場
例子二 有不反對通知書嘅大會堂話 只要示威者唔推進 狗就唔會推進 結果清場 仲要拉咗啲真心只係想睇地厚天高嘅人

兩個活生生例子都話俾你哋聽佢哋講嘅一啲都唔可信 唔好唔記得仲有中信

罪狀一：和平集會遊行 濫用過高武力暴力清場 無視集會及言論自由
罪狀二：傷害記者 無視新聞自由
罪狀三：藐視宗教團體 無視宗教自己
罪狀四：藐視絕食抗爭者
罪狀五：非法闖入私人地方 無視法治精神
罪狀六：酷刑罪 傷害被補者 無視法治精神

香港市民已經俾足夠時間你哋去改
唔改之餘 變本加厲 成為政府嘅爪牙
企喺市民對立面註定被人唾罵

同我上嚟散發前線被利用？？

我屌你老母啊

黑警負皮啊？ 屌你老母

全部黑警都係人渣報應必及家人

禍必及家人

香蕉糖

問題係，點拉人

輔犬呢？

我都唔知 但呢一刻唔可以俾佢哋洗白

兩句講晒：早知今日何必當初、對敵人仁慈就係對自己殘忍！

無撚有錯

唔好忘記 梁烈士跳樓前一群狗拎住防暴盾

唔好將自己當正暴徒先好囉
佢不仁，我地就取大義

對班狗好似狗咁吠，我覺得唔得囉

無當過係暴徒
係大是大非下佢哋依然故我
班狗無一個係無辜

我只係擔心有人已經被憤怒蓋過
忘記我地是反抗暴政，不是暴徒…

日日返工對住廢老我都會驚

只有暴政 沒有暴徒

我代中共多謝樓主成功失焦

遲下求其推班狗人道毀滅就冇人搞事 lu

咁都失焦 出面咁多洗白post要以正視聽咋喎

721 Winter On Fire